# Yhteenveto

Tällä viikolla TODO.

Uusia asioita olivat:

- TODO

Vanhoja asioita joita kerrattiin olivat:

- TODO

## Viikkopalaute

Joka viikolla voi ja kannattaa täyttää palautelomake, jonka avulla
opettajat voi päätellä mitä pitäisi opettaa enemmän

[Anna palautetta miten sinulla meni tämän viikon aiheet](TODO)
